睇完高登ceo既道歉文 我返左高登

比個機會我屌7你隻落水狗啦

不了

垃圾

用紅點屌？

道歉啦你條柒頭